獌狗要前四定利記失冠 唔準諗即刻答

答咗就係獌狗
樓主又捉獌

汪! 汪!汪!

利記失禁

除曼城外全勝 有咩需要諗?

曼聯後上奪冠

why not both